警犬爆煲喇 拎大聲公辱罵記者同示威者

已經進入崩潰狀態
今日磨咗佢一日 消耗晒佢地體力同埋意志力
警畜一爆煲就唔同講法!!!

香港警察 跳樓自殺

我覺得警犬真係失控之時
就會有幾個警魔著便服拎槍殺人

有無人有片，cap出嚟做文宣。

尤其係岩岩深水埗黑警鬧市文係曱甴同黑社會嗰段。

pish

文宣組等緊

發夢聽到有d狗狗直踩3,4更，大家幫佢地10連好嗎

今日各位手足好攰
啲狗仲攰 full gear長期戒備狀態
隨時妻離子散 日日比人鬧過街老鼠
毒心係最緊要呀 兄弟姊妹加油!!!!!!!!!!!!!!

推呀 推到佢仆街

文宣組巴絲麻煩做嘢
公然大聲公辱罵市民, 入面有街坊有記者

希望前線罷工，推番個波俾林鄭

鬧市民係曱甴
鬧記者淨係影佢地點解唔影吓啲示威者

一定要迫到黑警爆煲